佢仲愛唔愛我呀?

我同我男朋友所有野都發生得好快,唔夠五日我哋就一齊左但係我哋都好鍾意對方
因為我哋喺香港住得好遠一個住東一個住西所以都好少約出街何況佢要返工
以前佢差唔多日日都打啲sweet嘅message同埋會秒覆我而家等好耐先覆我同埋佢已經唔會再同我講"我愛你"或者send心心....佢係唔係已經變咗心啦

跳樓啦

臭雞

來得快 完得快

死臭雞就係你快撚去跳樓啦